「有圖」大波港女

唔好打咁多飛機啦
影響生活質素

有奶便是娘

自貼？咁撚樣衰都岩

目測34E

讚緊佢大波姐

下......